世界大戰 到底煎蛋好食啲定炒蛋好食啲

煎蛋

炒蛋

煎太陽蛋

流心最好食

如果炒到咁撚樣就煎蛋好d

生吞

睇你啲圖都好難覺得炒蛋好食

屌你下面張圖 唔係叫煎蛋角咩

樓主果張係菜脯炒蛋

世一

狗糧並唔係今次既參賽選手

流心蛋

你po嗰兩張狗都唔屌既又點計先

我中意炒碎蛋，炒到不粒一粒嗰種

太陽蛋 世界第一

煎炒蛋

食親太陽蛋都屙

太陽蛋

sorry!
日式玉子燒世界第一

面油煎蛋世界第一

老蛋有老蛋fans

玉子燒真係高一個組別

唔鍾意食燶邊煎蛋 鍾意嫩炒蛋多啲
M記嗰種厚煎蛋都ok 不過出面好少有機會食到

樓主圖二都係煎蛋